前線手足你可以好嬲，但唔可以俾仇恨蒙蔽理智；更唔可以因此失去理性忘記初心。

由一開始我地已經唔只係立場之爭，而係人禽之鬥。大家冷靜諗下以警方人手拉幾百人係咪真係咁困難？但點解一直無進行大規模搜捕？每次只係幾十人幾十人咁拉？

佢哋想要啲咩效果？佢地想見到人命傷亡？佢哋想見到我地好似元朗白衫人咁無差別傷害平民？

無論邊面都好，政府都係想示威者柒出國際以達到民意翻身之效。希望大家記得守住人性底線，有所行動前諗一諗，戰爭才會勝利。

勿忘初心！千期唔好變成我地我地原本要反抗既人。

推